"Hoy te quiero decir"  es una cancin de piano acstica de dos jvenes artistas canarios , que unen sus voces . Esta cancin refleja todo lo que sientes por la persona que quieres y a la misma vez el miedo a perderla ,
Siguenos en Twitter :

@officialreko
@NavarroHitMusic

Esta cancin es un vdeo lyrics con una base de Internet  cuya intencin es empezar a dar promocin  a las prximas canciones que brevemente saldrn a luz  con distintos estilos y producciones musicales .